今日訓左係床一日無落過床

頹到爆

尿都唔柯？

無柯